今晚我唔中 留名者比返一千我

個個中先嚟派錢

天不怕地不怕嘅連登仔去晒邊？